四大堡壘係咪逐步瓦解？

中城理浸

點都好
多謝所有守護同支援4大堡壘既手足
你地為香港抗爭寫下歷史性既一頁

係

推

隨時可以再返去, 無需要留
宣佈守U勝利, 隱於民間

唔係, 只要有危機各方手足會再次出現

要流水
不要陣地

呢4個堡壘軍事力量遠前以前

政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法。

如果要走既, 唔好留戀, 咪再起過囉, 宜家叫黑衣人走, 唔係學生

be water啦

Be water

集中精力全面升級科技先有得贏。

製作酒精大砲！我們終於演進至火器時代啦！【胡思亂搞】

PVC複合弓！這下子就算殭屍末日來襲我也不用怕啦！【胡思亂搞】(Feat.末日希望)

自製可以防禦實彈的盾牌？竹子的用途真的超乎想像欸！【胡思亂搞】

無左兵工廠 好難製作

其實真係守城雙方都唔夠資源

資源其實好夠....

回歸流水式抗爭 天琦講過邊種抗爭方法可行就用邊種 最重要不割席 不分化

我計埋人力資源

我自己就咁睇
本身堡壘成立係防黑警攻入大學，同埋配合黎明行動塞路同不合作
呢個星期黎明行動非常成功，令到大學提早完結學期 中小學停課至星期日 中環返工食tg 商鋪提早收工 等

建議黎明行動同大學家園保衛戰宣佈為成功，直接挫對家士氣，同佢講我地有能力令到社會運作唔到，我地有能力突發快閃旺區
至於係咪繼續留守大學就真係值得討論，畢竟入面係有大量物資可以補給同比手足休息，一旦變空城死城跟住校方加強防禦，都唔知有冇機會再入去

agger

我覺得你太樂觀
中大為例
垃圾處理
伙食都有好大問題
仲有其實狗有放水
set多幾個rb送到上去嘅物資少一半

其實堡壘曠日持久 必會從內部被攻破
所以善用BE WATER 就係最好
目前黎明行動所帶黎既影響同成效係正向有效
你會明白政府係有心同你癱瘓
預期今次運動仲會持續到去新年
所以堡壘唔需要硬守
正如台灣都唔會長期將軍人擺係前線
但前線並未有戰事
但有事時就可以集結 利用呢種優勢啦

無錯
就好似機場咁

自high完香港有咩唔同左？答應左訴求未？

Poly一定要守 個位太重要

無哂啦
學校開始派人進駐
中大守左兩日已經好好

係 大家隨時和理飛

堡疊在心中，守唔到唔使死守，be water

屌
太撚假膠無人睇得穿？
想問下而家玩塞機場春袋仲玩唔玩到呀？
玩唔到喇
咁想問下中大變成機場咁
我地仲塞唔塞到路搞大三罷呀？

因為一開始好多野都無計劃
14年已經證明長時間留守好易出事
依家未出事其實算好彩

靠poly班人真係得啖笑
一早大叫話咩都齊咩都有，唔要物資
點知。。。

你講得啱
要攻一定被攻得下
唔好傻
狗賊真係大放水

本來無一物